呢個藍屍Pages出post 好撚密，可否幫幫手

入左呢個藍屍Pages幾日，發覺佢地出post 好密，好多粉絲，大家可否幫幫手檢舉佢

拉